★[bin C系列】看好騰訊、瑞聲科技和舜宇光學，滙豐升上80元

科技板塊絕對看好

他續指，年內恒指累升逾23%，就算單月內下跌2,000點亦不意外。

他最看好科技板塊，尤其是騰訊、瑞聲科技(02018)和舜宇光學科技(02382)。他指，科技股增長動力強，且未來改變大眾生活毋庸置疑，故絕對看好。惟他提醒，一定要揀行業領頭羊。但騰訊本周三公布業績，不妨績後再作打算。

他也看好滙豐控股(00005)，指該股業績表現理想兼有回購支持，有望升上80元水平。

why開喺時事台？